其實銀行都幾on9🙄🙄🙄

銀行開嘅時候一般人又返緊工 無得用佢嘅服務
到我星期六日放假想去銀行做啲野 佢地又放假

有無銀行巴打解釋下

又回帶

?? 之前有人講過 巴打有無link/ 可唔可以講下點解

真係好on9

所以用銀行服務仲on9

食晏時間去

以前有銀行試過延長服務時間，結果只有小貓三四隻入去，所以之後回復9-5，好多人都係食飯時間去排/星期六朝早去，其實銀行星期六開9-1。

銀行都算 政府機構都係咁先on9
有d仲要有lunch time

呢個年佬廢老先會落分行
有ebanking你又唔用

星期六咪開上晝囉
無生意開咁長把撚咩, 以為銀行真係靠啲廢老打下簿轉下啲婆仔數就賺到錢?

反智到

除左廢老，仲有咩人會去分行？

咁講銀行分行只係賺緊廢老嘅婆仔數 算唔算蝕住做 打個和

運輸署最on9
星期一至五 朝9晚5

其實有好多野電話理財/E banking都做得
請教番你 想做啲咩一定要去搞呀?

有咩一定要去搞？ 咁9-5 人地搞咩呀？

比RM跑數囉

CLS上面成班講 ebanking ebanking
屌你開新戶口用 ebanking開？
戶口加功能加開其他戶口又用 ebanking?
去提款拎外幣又用 ebanking駁部 printer印出黎？
去做按揭又 ebanking做？

1) 攞外幣
e-banking tt rate兌咗都好，都要櫃台攞
冇記錯既話外幣ATM得恆生(幾部)同建行(1部)有
2) 換提款卡/攞保安編碼器etc
銀行唔會寄新卡 要本人去分行攞
3) 開a/c、取消a/c、改簽名etc
4) 申請loan
5) 俾錢申請補發戶口statement
6) 取消信用卡 (少部分唔接受電話/郵寄cut信用卡)

你覺得ebanking搞得掂大部分野
純粹係因為你嘅生活只有出糧/攞錢/轉$俾人

啱啱出黎做野定讀緊書?
唔知銀行提供緊咩services就柒少陣喇